荃灣站出面企左個女手足

今晚太子見

各位行過留意下 保護女手足

馬尾妹香港加油

天橋成日好多狗同藍絲

光復香港

係 仲好多廢老戥港人

推

有無人提下佢唔小心寫錯字

便狗

佢咁遮住塊面睇唔到周圍好危險